有冇試過無端端俾男/女討厭？

邊啲文學係有記載
想知點解

睇你唔順眼就會
試過好多次

或者你得罪咗人但你自己唔知

利申：成日得罪咗人但自己唔知，事後再喺第三者口中得知原來自己得罪嘅嗰個人唔鐘意人哋做某啲嘢

大家之前都幾好傾
有講有笑
轉個頭block 左我fb

比人講壞話姐你 都試過n 次

討厭我無所謂
我想知原因可以改

多數係有人講你壞話
或者覺得你樣衰。